美國隊長2問題

Cap個盾係比人拉嗰時，個盾應該比人收左
點解打最後任務嗰時又拎得翻個盾？
仲有獵鷹個飛行裝應該係車上，點解又拎得翻。

推

重睇喇仆街 咁經典個幕都唔知

有女見佢咁撚型咪幫佢偷出黎

屌你咩，講完同無講有乜分別

我講緊美隊2嫁，衝出黎柒
你呢個係美隊3

Agent Hill

唔係話唔幫你 但係重睇啦

有救人，但有救盾咩